開公司要解釋咩係黃色經濟圈？ 自由營商環境？

//為抗爭者提供工作配對服務的「晨光萬事屋」，早前向政府公司註冊處申請開設公司，但疑因為政見問題而被審查。晨光萬事屋今日在 FB 透露收到公司註冊處來信，要求他們解釋「手足」、「獨派」、「黃色經濟圈」、「暴政倒台」等字眼，他們反問：「難道今日嘅香港連想成立法人公司、合法營商都要先得到共產黨同意？」//

Source: 立場

不如諗諗計幫個老世點答

開公司都要姓黨仲話自由經濟喎？

遲下做乜野都要問左黨先

點解要解釋？

推比國際睇

手足：手同腳囉 我嘅手足咪我嘅手腳
有問題？

獨派：獨立包裝派發
口罩係咁㗎啦 有意見？

唔係黃就藍就好就紫
我鍾意黃色係咪犯法？邊條法例唔畀？

已推 有手足譯左英文版

員工幫我做嘢咪即係手足

講左成日都好似冇咩人應機

可唔可以share